[請廣傳］連儂牆既議員/區議員地區支援表

戇鳩
當獨立議員無到？